[同聯賽光榮]覺唔覺得英超各路球迷今晚都應該撐曼聯？

歐霸盃呢 , 創立以黎呢 , 從未冠軍係屬於過英超既球隊既 , 從未係英超既球隊攞過冠軍 , 全部都係西甲球隊玩哂 , 即係如果從一個大d既角度諗 , 我地呢d英超球隊未攞過冠軍呢 , 唔好話係我地曼聯啦 , 總知能夠攞到既話呢 , 都係一份光榮既事黎。

以前你踢波廢姐 原來歷史都咁廢

車仔咪攞過lor

利榮基都係咁啦-,-

車仔唔計英超球隊

今晚潮撐曼聯，撐連加特
利申：30年阿迷

車仔當年由衛冕歐聯冠軍，跟住贏埋歐霸

等睇樓主派膠

入波啊

連加特，爆佢！

OG

25b先會

曼市既球隊下話

曼聯必勝

歐戰都係要靠我地曼聯

傻閪

...

獌食屎啦你